究竟香港仲有邊度係冇淪陷

逢禮拜、紅日假期、中環，尖沙嘴、旺角、深水埗

等等，全部俾啲賓賓同同南亞狗佔領晒，屌你老母

我想抖啖新鮮空氣咋，點解都要剝削我呀！

真 啱啱出旺角 出B出口嗰邊個閘口 成班賓賓喺到

最仆街嘅係，佢地企晒係度又唔郁，屌，阻撚住人地後面個啲人呀嘛